有一股無形既力量勒住我條頸，去左睇醫生，佢係咪hea我？？

我真係好嬲啲衫痴實個身 但唔著衫又好凍

呢件有興趣？

幾錢

非賣品

好撚假
但幾好笑

係真

係咪得台灣先有呢啲野

香港都唔差